屯門黃金海岸第9座被封 政府人員舉中指贈港人

[屯門黃金海岸第9座被封
政府人員舉中指贈港人]

晚上八時半，政府宣布屯門黃金海岸第9座列為受限區域，預計封鎖時間直至明早7時。

宣布過後政府物資及相關人員陸續到達上址，惟一輛載有政府人員的白色小巴駛經一眾傳媒時，一名男士眼神凶狠向窗外高舉中指，猶如敵視全港市民。

作為香港政府的公務員，近日被強迫宣誓效忠政府，但理應服務港人的使命如今猶如蕩然無存。為服務政府進行封區，但態度卻敵視港人，公務員是人民公僕或是淪為政府傀儡？

攝：Jason
#政府人員 #舉中指 #屯門 #封區
────────────────
Facebook：和你報 WhatsNewsMedia
Instagram：WhatsNewsMedia
Telegram：和你報WhatsNews Media
YouTube：和你報WhatsNews Media
Payme：
報料熱線：+852 59881543(Signal)

公墓園好黃

佢可能係抽籤抽中左被迫黎幫手心諗今晚又冇得瞓又冇得蛇。
見到你班黑記咁撚興奮影曬相，忍唔撚住

諗起黃宜弘

臨時抽調，得補鐘冇補水，係咁上下心情舉中指架喇##

狗

公務員

一日最衰係共產黨😥

兒燈班底褲黃公畜呢？

今晚難得無封堆雞竇，本來打算去出火，點知要嚟幫手

天水圍中指蛇？

正苦：咬我食呀，錢又袋硬
快d交稅tim呀死港𤌴

你們大老遠跑來，就是為了屌我老母

公務員：好憎我啊？你地咪又係要交稅養我

正呀 如獲至寶 大家上 同我屌死班公務員!!!